[企開啲啦]古思堯真係好硬淨

同時亦顯出香港有幾撚荒謬！70幾歲有癌症無實質危害都判四個月

佢都係老人家啦…仲咁有鬥志好勁

佢真係可能係第一個用自殺式行動嘅人。

直膠癌四期都咁勇

係香港可以憑實力同人割蓆
佢都算其中一位架啦
如果係其他人講:企開啲啦
多數都比人話分化、私怨

因為我唔會對中國政府仁慈

熱血過熱血公民

你可以搵返相關新聞,當時其實佢屌緊隻蝗

但佢係保釣大中華撚

支共唔係咁諗

respect

古思堯都明 泛民完全唔明

4期有幾耐命